班傻閪唔係以為著JK裙就變㗎妹丫嘛

班大陸傻閪，以為著條JK裙就變日本妹。
好心啦，一開口就7哂
本身JK裙都夠7，平日星期一至五返學著校服，到放假你就著人地套校服，弱撚智